連登仔成日話咩保衛廣東話, 搞好D廣東話文法先啦

成日用埋D煲冬瓜文法, 咩先走 (唔係走先), 先你老母咩

同意

先走嗰啲應該係蝗語變到咁

成日聽到哩啲都r晒頭 心諗你噏乜鳩

係蝗語 支那語

d人懶風脆

廣東話白話同五四運動白話文的確係兩樣野

而家D人比毒果洗腦洗到

打埋d係未 起邊 都冇人屌 就知連登都大把大陸仔啦
打字都有鄉音 仲衰過以前吾系甘牙

讀音係另一個問題

pish

呢層你要問下連登中大中文系會員「矮小的老師」喇

關佢咩事

吃貨

小三
二奶呀屌你

突然出現左一堆怪字
宜家/依家 > 呢家 呢你老味
啱啱/頭先 > 啱先